想自殺 點算好

諗起自己負緊差唔多廿萬既債
但自己偏偏有一個好愛自己既女朋友
同時自己偏偏一次又一次咁令到佢失望
次次都會諗住靠賭錢可以解決
但換返嚟既係...都唔洗點解釋
之前贏過超過廿萬 以為自己係神仙 以為自己係波神
但呢個世界邊有啲咁好既野
搞到欠既債越嚟越多 我唔死真係無乜撚野用
最唔放低只係一樣野 女朋友
但自己偏偏一次又一次咁令佢失望
所以真係唔知點生存落去 佢同我一齊
無希望 無將來 我都唔想再比空頭支票人地
但奈何我好撚自私 唔想放手
但理知與感情之間 我諗都係理智會啲
成日諗住自己可以彈起 搵多啲錢 比假希望人
但係香港地 邊有咁多夢想 哈哈

唔好

錢啫 你仲有人愛你喎 唔好亂諗喇好無

一係債務重組 一係就破產㗎啦

叫條女做雞還債

你只要肯面對 無野係解決唔到

好好地腳踏實地做人 唔好再投機取巧
食個杯面都會好滋味
有個咁愛妳既女朋友 更加應該珍惜
人生唔怕跌低 怕係怕你唔願企番起身

見步行步 實得嘅

@連仔有人想自殺

搵份正職
做債務重組
總會還得清
我都曾經負債
過來人
要加油
大不了老破....
唔洗自殺

廿萬其實唔算多

破產都無用有一部份嘅錢係我爭兄弟 同家人
而家都面臨反面邊緣 但我真係冇錢
個個生活都有困難 但啲兄弟都義不容辭咁樣借俾我
我真係冇面面對

最慘我真係重複犯錯好多次
我俾唔到信心自己 人哋都俾唔到信心我
我仲可以點算

閒閒地每個月還7000
30期乜都完
最緊要係戒賭

廿萬咋喎..返1-2年工咩都還清啦，兩年黎又一條好漢，女朋友真係愛你嘅實會同你一齊捱呢兩年，好快過！

加油 努力戒賭 我都試過 試下搵個人睇住你

起碼有女支持
我俾女飛
錢又冇
係都我死先

戒賭熱線: (852) 2426 6262
撒瑪利亞會24小時求助熱線: 2389 2222

同埋問題係佢女朋友已經比左好多次機會我
為我喊咗好多次 收市仲會俾心機去計我嘅數計我每日可以玩到幾多有幾多生活費
見到佢咁樣 我個心真係好痛

痴線 20萬就要跳樓
你正正當當返份全職月薪都有兩萬啦下話
咁一年兩年都還到啦

巴打

試下腳踏實地做人
唔好成日靠偏財黎搵食
正正常常搵份正職 慢慢還
最重要要你女朋友覺得你真係改變緊同有上進心

記得千其唔好再賭喇！

廿萬好少 好快還晒

我都好想一了百了

對唔住兄弟 我覺得唔係錢額嘅問題
我對自己真係冇信心啊 我試過㗎試過幾個月都可以唔到但係唔知點解一有少少閑錢就覺得可以刀仔鋸大樹去到越大就去到一發不可收拾 我呢個性格真係好難改 難開到電腦自己嘅女朋友我可以為咗我咁樣做 但我會繼續踩落去個深淵度 比着你都係我女朋友呀 你哋會點諗呢一個廢柴

你啲咁嘅人真係唔死都無用
但死之前威返次好無先
係男人嘅就靠自己努力
還返啲債比女朋友睇
證明俾個天睇你有幾愛佢幾唔捨得放手

難得樓主有勇氣離開
好多想自殺嘅人都係差在唔敢踏出哩一步
包括我

好奇怪 當自己贏錢嘅時候以為個世界自己 甚至根本就唔會將女朋友擺好高嘅位置就係諗緊點樣去贏更多嘅錢 但係輸到仆街嘅時候 佢覺得好內疚好對唔住女朋友 講真啦好似我呢啲咁嘅人真係唔死都冇用

你起碼有女

不如試吓為女朋友努力一下啦
當係一個動力令你改變

你都知問題所在 咁咪改囉
改完咪又係一條好漢
男女朋友係要一齊經歷下高低潮架啦 你而家低潮女朋友都無離棄你就應該好好珍惜 做返岩個人
咁先叫對得住佢

有錢都唔還返俾人 重走去賭 仆街仔黎

NIKE JUST DO IT

廿萬呢個年代都唔係錢
一年都還清啦
駛鬼自殺咩
兩年後你再睇返自己 根本小事

其實我都唔知我女朋友點解會睇中我 我又樣衰又肥又爛賭
又窮又冇撚用 我真係唔明點解佢會咁撚愛我 甚至我錯嘅每一次講嘅每一個大話 佢都會好好咁原諒我 呢個女仔我真係唔屬於唔值得擁有 所以其實我一直都覺得佢可以搵到更有好 我成日都叫佢搵個有錢仔搵個對我好嘅男人同佢結婚 我甚至覺得自己帶綠帽都冇所謂 最緊要佢可以真正咁幸福嫁個好男人 而唔係佢面前你都咁撚垃圾嘅男人。我應該可能係唯一一個 自己俾人粒綠帽都唔會嬲嘅人 因為佢真係值得更加好嘅男人而唔係我 我都好想同你結婚平平淡淡安安穩穩咁生活落去 生兩個小朋友生兩個女睇住佢大睇住佢成長直到自己抱孫 一齊上天梯 直到去到金婚銀婚鑽禧 佢話想早死過我 因為臨終無人陪 我都好假咁應承咗佢 但我發覺我所有承諾都係假㗎 琴日佢生日 我俾咗個好大驚喜佢 搞到佢開心到喊 因為佢覺得我係一個好撚悶嘅人乜嘢驚喜都唔識準備 但係偏偏呢啲時候我唔小心令到你更加愛我。令到我而家更加唔知點算好

搵返份工，萬2萬3蚊個月，做夠兩年扣埋你d日常支出，點都還清啦
睇開d啦

去狗屋

還左錢先好死

痴線
仲諗生仔女 仲要兩件
你返工啦

錢可以賺 辛苦啲實還得清 命得一條 仲要有個咁愛你既女友 爭咁大條數都留喺你身邊 你自殺會冇手尾？唔會的 條數只會落喺你身邊既人身上 珍惜生命 好多人想生存都被剝奪 好多人想正常生活都冇了 。加油 你可以的

係 我真係好撚仆街 就係諗住呢啲小小嘅錢可以靠佢搵緊加多嘅錢 我真係好撚垃圾好撚冇用戇鳩 所以我啲兄弟對我都冇晒信心 我甚至唔敢面對任何一個人 係人哋眼中可能係好撚搞笑好撚外向 等到呢個時候我想話俾大家聽 呢個先係真正嘅我 我一個好撚廢嘅人好撚爛賭好撚冇誠信嘅人

所以我諗緊啲方法 好似電影咁 當我由一開始已經冇存在過呢個世界上 冇人記得我嘅存在我嘅所作所為 雖然咁樣諗即係逃避現實 我都知道要屌我就隨便啦 但我就係嗰啲一面對壓力困難就只會識逃避嘅人 我好清楚我自己係啲咁嘅人但我偏偏冇方法去搵呢個問題解決對唔住兄弟 呢個世界真係好撚多爛人 我係其中一個

今晚巴黎9.5角細開硬wo

廿萬

咁少真係冇咩大不了

搵份m記都1x k 每月還10k 兩三年咪重新出發囉

仲有3 4 k 洗 食飯 行下街都仲得

唔明有咩好煩

供樓個啲咩緊幾百萬債要還20 年日子咪又係咁過

起你諗自殺之前麻煩你做兩年野還哂啲錢先

唔係到時你啲親友 錢又冇 冇埋個仔同fd

個陣時到佢地自殺？

我諗冇乜邊個會知道係我係邊個 因為我將啲嘢收得好埋 但去到呢個時候其實都已經冇乜分別 我純粹想上嚟搵咁多兄弟數下苦 因為現實世界中 我真係唔知搵邊個同我傾好 因為你知我知全部人都知第一個方法戒賭 但偏偏呢個方法我真係唔知點做我真係好撚辣到啦垃圾

你有冇認真睇同諗我講咩？
爛人大撚曬咩 呢啲叫唔負責任

頂你，唔好咁傻呀，錢解決到既問題就唔喺問題喇

20萬好快還晒喎
正正經經打份工儲下，好快填好筆數
唔好諗埋一邊啦

好快D

其實有賭過錢ge人，都會明你個種心態。

我試下有期，都幾迷玩牛熊。迷到24小時都mon住，覺都訓唔好。

然後有日，我記得個市chok到仆街。我係先輸後贏，收市之後。我突然間覺得好耐累，點解我ge喜怒哀樂完全俾呢堆數字牽動得咁勁。

唔好再講啦 以前好多波我都以為開硬 甚至我試過幾舊水贏到差唔多300,000。但去到最尾係點 你同我都唔永遠唔會知道結果係點 我已經冇咩開硬 就是你買大咁樣 人地球球大柱 咁你點睇 我想講我嘅故事話俾你聽 唔好似我咁樣 係我知道小賭怡情但係你永遠都唔知道下一轉會買幾大 係我知道小賭怡情
但你永遠唔會知道你下一轉買幾大 因為你會覺得 呢一次一定開 但偏偏就係呢場輸 之後下一場開大場場都開大 就係呢一場唔開大 但之後有錢再買嗰陣 就係唔會開大 你明唔明嗰種感覺 我都唔知係我黑仔定點

對唔住 啱啱睇返呢個自己回覆。 我都係覺得知自己根本戒唔到 所以我根本得一條路可以行

廿萬可以同銀行傾債務重組慢慢還

再唔係都係破產姐，四年後又係一條好漢

利申：過來人

放完負 聽日好返工啦

上次嬴到30萬 今次一樣得

賭兩手喺返到啦

做人樂觀d 捱一陣就還晒

你幾歲？有正職？

你覺得欠左條女咪出糧時交啲比佢保管囉

遊戲人生啦
20萬好少嘢啫
有份工 慳啲洗
點都還到啦

愛可以戰勝困難。加油，訓個靚覺，聽朝去搞債務重組

咁就一世啦喎 廿萬真係可以買到你條命？
申請破產努力翻工還埋佢 改下自已個格 冇野做唔到嘅
不過我覺得改名真係可以改運 試下改名忘記過去重新開始好冇 當係為你女朋友 家人 兄弟 乜都好
你應該會找到活下去的理由 加油！

我真係好唔捨得我女朋友 真係好唔捨得 我曾經以為自己冇機會再拍拖 甚至根本就唔會再諗呢樣野 但係佢嘅出現 為我嘅世界帶來好大嘅衝擊 有我唔鍾意越南唔鍾意同親戚相處 佢甚至帶我去見嘅親戚令我同佢嘅親戚更加多認識
又帶我出席好多場合 因為佢知道我其實根本就唔鍾意社交 只係表面好似好外向 如果唔係佢 我嘅世界剩係得黑色白色 所以我真係唔知點做 因為我做咗件令佢失望嘅嘢 我真係唔想再見到佢喊 唔想佢為咗我而傷心 佢前牌跌咗銀包 係我唯一一件送俾佢比較貴嘅禮物 佢就喊到成個小朋友咁樣 我應承佢 我懷疑條數之後搵多啲錢 之後可以再送多啲嘢俾佢再送銀包電話袋 但係睇嚟而家嘅我根本就已經在冇可能
可能咁多位兄弟唔明 女仔嘅青春有限 有時你同佢分手唔係唔愛佢 只不過你根本就唔會比到將來佢 佢或者同你地一樣會咁諗 只要大家相愛就得 唔使諗咩將來 但現實就係現實 所有嘢都需要錢不論你行街出嘅每一步 做嘅每一樣野 每一個浪漫 每一個驚喜 有樣係唔使成本
所以男仔有時會諗 佢跟住自己捱根本無意思 佢根本就值得更加好嘅男人 所以男仔最尾都係覺得選擇放手會比較好 呢一樣就係現實 冇能力就係冇能力。上進心乜嘢都係屁

做錯嘢唔緊要，有邊個人一生無犯過錯，如果你仲係後生既，廿萬呢個數唔算係咩難解決既事，學識接受自己同減少再犯錯先係對你黎講難做到既野

我有時真係唔到我唔信 一命二運三風水 我女朋友前兩日同我講 佢話佢算命前呢兩年都會好黑仔 跟住佢話佢就嚟完唔使再咁樣 同時 我又出咗啲事 從而發生呢個念頭 我諗緊呢個係命運嘅安排定只係巧合 睇嚟應該係前者

錢解決到既問題唔算好大問題，
要為咁愛你既女朋友努力改過！
錯唔緊要，負責任改番好就夠。
以後你同女朋友番轉頭望一望
呢段時間只係一小段路，
唔好放棄啊！
巴打加油

香港地邊有咁多夢想, 呢句真

同埋我已經唔後生 我已經25歲 仲係一事無成一無所有 比着係咁多位兄弟嘅女 試問你哋放唔放心將你呢個女交俾你都咁撚費嘅男人 要跟呢個人捱窮 想比多少少錢買自己鍾意嘅嘢都唔敢買 開口埋口都係話要慳錢 比着係你係我。你真係覺得好意思嗎 當你覺得內疚既同事 但係乜都做唔到 話搵錢 講係簡單呀 但係你要時間吖嘛 試問一個女仔 仲有幾多青春可以投放係你身上面 你真係好意思浪費人哋咁多時間咩

你應該去戒賭先

難得你又愛佢，佢又愛你
你當為左佢繼續努力生活咪幾好
再講20萬真係唔多，完全係搵工2年內可以解決既
至於戒唔到賭呢樣，我會覺得你可以慢慢咁戒，每次賭少d，每次賭少d

兄弟 唔好再賭落去啦 我就係人版 我分享自己嘅故事就係唔想有人就好似我咁樣 但我都明白當局者迷 都係要靠自己領悟

錢可以搵過 最緊要你肯戒

有女朋友仲要死?
20萬算咩?

真心廿萬好少

戒咗佢就得

樓主條友死性不改
淨係識打成堆千字文扮慘扮可憐
自己攞黎，抵你
我賭波輸到差成球野債個陣都未好似你咁戇鳩
話唔賭就唔賭，邊好似你咁
有賭癮咪去戒賭中心囉
去埋馬會整永久取消戶口

對唔住兄弟 我次次都咁樣諗 但係一見到呢樣嘢 我就會上晒身咁樣 下下都賭身家 最好就係唔好撚賭 唔好再信乜嘢 今次贏唔到下次一定會贏 根本就冇呢支歌仔唱

我當你收入唔高，借個loan 20萬分5年60期還好未，一個月先還3-4千蚊，慳d洗唔覺架，女友都唔會發現，而且你做多幾年野人工會高左，越還只會越輕鬆，最緊要係戒賭就得啦

多謝兄弟你講出我嘅問題 但我唔係扮慘扮可憐 我真係純粹想發洩吓自己嘅情緒 但係呢個世界 你想賭一定有辦法
我就係想講吓自己有幾咁失敗 幾咁垃圾 我真係自己攞嚟
所以我只好承擔個責任

肯定二線/財仔/新數啦
如果唔係佢一早同銀行傾drp/債務重組啦

第一啦 希望你唔好係連登po呢啲話題 連登咩人都有 你問點算10個有8個都係hea鳩你啊開玩笑啊

希望你可以搵下社工 如果你仲讀緊書 特別係大學 就搵school counsellor 已經出黎做嘢就打熱線 搵社工

depression and suicidal thoughts is not something to joke around 次次見到有人攞黎講笑就好嬲

tough times dont last tough people do

我淨係見到你不斷辜負你女朋友同你屋企人姐
事不過三
我當初第一次-70萬
第2次-20萬
我都叫過女朋友搵第個，佢仲肯比機會
自此我就全心返工搏上位搵錢，無再賭過
而家好恩愛
呢d靠自己，你發洩你既事，自己攞黎受，無謂拖人落水

衰咁多次條女都唔同你分手，ching 係咪好靚仔

認真，有無求助過啲戒賭輔導

絕對唔係 我好撚肥同埋好撚樣衰
真係未試過求助輔導 因為好撚仆街嘅我覺得 呢樣可能唔係幫到我嘅嘢

證明佢真係好鐘意你 你自殺唔單止幫唔到件事重會令你女朋友好痛苦 所以你唔係要諗自己有幾廢 點解個女朋友要鐘意自己 而係要諗點樣可以慢慢還清啲債 比好嘅生活佢 咁先對得住佢 你就咁死左 你女朋友點？你屋企人點？要負責任係好難好辛苦 但咁先對得住愛你嘅人 對得住自己

20萬真係manageable
幾年又一條好漢

但係賭癮我真係唔明
儲下錢，個個月見住個number升, 間中買d玩具，唔係開心D?
賭癮起就打下機, 係Red dead redemption入面玩啤牌囉, 玩GTA入面個賭場囉
賭真錢做乜鳩? 傻既都知長賭莊家必勝啦

你知自己個問題
不過又唔肯去改
我就唔會叫你去自殺
但你一日唔戒賭
你最好就直接離開你女友/兄弟/朋友好過,唔好累埋你身邊既人
當你刀仔鋸大樹搞掂呢筆數成功
你之後賭咪一樣有返咁既處境

建議:
廿幾萬,話大唔大,話細唔細
但要還,2-3年就搞得掂啦
出糧比晒你女友,等佢財務限制你
你出街食飯/買野都拎收據,影埋相真係食/買個堆野
等你冇得偷雞拎去賭
不過你賭癮起問人借錢去賭,呢D就冇人管到你

因為成日都覺得 自己已經冇退路 成日幻想自己可以返到去以前嗰啲日子 我講呢句都預咗俾人屌 但我有時真係控制唔到自己 所以要屌我就屌啦 對唔住 呢個就係一個血淋淋嘅例子

點解會覺得繼續賭係你唯一岀路？

早D打工
2年內還完

廿萬好多咩 講真你搵份正職唔賭錢輕鬆還
我自己都差廿萬 咪又係生存到

簡單D講
年輕輸死點都好過年老輸死

記得10幾年後唔好學人玩loop loop loop大法

做鴨

返去咩日子 贏到廿萬好多咩 你咪係輸曬
我返工啲人贏得仲多 贏百幾萬又有 好似你咁廿幾萬都見過 但係佢地輸得多嗰陣有冇同人講 不嬲依啲大數普遍係輸多過贏
輸錢皆因贏錢起 依句嘢真係講到口都臭

以前嗰啲日子?
一次贏20萬有乜咁威? 你可能花光一世運氣先贏到
又當你一年中一次，你估果20萬係淨賺咩? 其餘日子你咪又係輸番出去

人地打工個個月賺3, 5萬
1萬租樓，仲有幾萬你鐘意使哂佢又得，晚晚食牛扒日本野都得啦
又無風險，又唔會要貼錢
你話邊個威D 邊個著數D?

巴打認真答你
我都負債10萬
一個月前同女朋友分手，個下我醒曬
我返返下工喊 唔係因為失戀
我係覺得對屋企人唔住，返到屋企同屋企人傾
同say sorry
依家介賭 幾十蚊都會玩下
我覺得人真係要仆街先知死 依家日日返工努力啲

利申20 啱唔生日

比個機會個輔導，比個機會自己
就算覺得幫唔到都試吓啦
當賭個機會囉，你仲有咩可以輸？
u have nth to lose

自殺仲撚辛苦呀，早d訓聽日返工啦

只要你戒到賭
一切都會慢慢變好
我唔係過來人
但我借過錢比賭癮深既朋友

佢自從兩年前戒左賭之後
條路慢慢光明返
到而家生活得幾好添

我可以講
你有一個觀念大錯特錯
你不但唔知道小賭怡情
仲唔肯認衰仔
你口頭講自己垃圾ON9係無用
如果你肯認衰仔知自己垃圾
你係唔會再賭
因為知自己唔係嗰皮嘢
唔係嗰個料子
你仲賭姐係唔認輸唔服氣唔肯低頭
你首先要承認你自己既失敗
肯為後果承擔甘於吃苦
然後人係只要有希望苟廷殘存的生物
不論個希望有幾渺少
所以唔使多$10 六合彩/孖T三T就得
但首先你要可以承認自己的失敗
唔係口頭上
而係你的內心承認

係男人就企番起身 腳踏實地。

戒賭熱線 1834-633

戒賭吧 唔好令女友再失望

喺google search下 有啲24小時嘅輔導平台 可以傾下 試下啦 比多次機會自己 你女朋友 好兄弟

屌你啦
有勇氣自殺無勇氣戒賭
早D訓諗下有咩方法戒賭啦
你想比返信心條女
個個月出糧成份糧比曬條女由佢幫你還債
咁咪唔怕自己拎去賭又比到信心條女囉
等自己忙D無時間去諗賭錢
方法有千萬種
但自殺一定唔係其中一種
訓啦柒頭
聽日起身咪又係一條好漢
唔駛等十八年既

啱啊
好多人駛晒啲錢都搵唔一個愛自己嘅人

坦坦白白當面道歉
喊一場就冇事
借得俾你唔通想你死咩
之後好好做人

樓主
真係打下呢個電話啦
有用㗎

搵人傾訴

廿萬就要死
樓豬會唔會太睇少自己？

樓主真係咁為兄弟著想 不如還晒錢比佢地你到時再諗 反正廿萬你慢慢還一定清得曬

廿萬姐，到左一百萬就真係無得掹
襯現在買個教訓，收手啦

因為我真係唔知條路可以點行 搞掂晒啲數都差唔多28歲
先正式開始儲錢 根本就唔會有將來

Btw，求下你千祈唔好生，你唔睇下本儲摺都照下塊鏡先，真係求下你，一出世個老豆揹債/爛賭係好慘的

我諗我真係唔會啦 我已經親手破壞咗我自己嘅人生 無謂再害其他人 所以我先話諗住決定孤獨終老 但真係唔想女朋友唔開心

屌你老母乜撚野命同運
點解你覺得你條命會賭到變有錢？
我唔該你腳踏實底做野好過啦
我當你賭錢贏左，但無正職，邊個會尊重你社會地位啊

得果廿五歲話自己唔後生？

28歲先儲錢好正常姐
大把人玩夠先開始計劃

我真係覺得25歲真係一啲都唔生.. 我個起步點已經遲咗六七年 再加上負債 正式開始可能都28歲..

最快戒賭係post 自己hkjc 號碼上黎

點解

遲又好早又好啦
起到步就得啦
早你又唔會早過誠哥個仔
遲你又唔係最遲嗰個
廿八咪廿八
大把人三四十歲破產重新嚟過
you are not alone

大佬，你四十歲先黎講啦
當你21歲大學grad，仲有啲人係defer，或者ive升上u讀多幾年先至到大學，25歲grad都係大有人在
更何況，你醒醒定定做一年野都冇廿萬掛？如果你咁都做唔到，你仲想生仔簡直on9
唔該你腳踏實地，試下還先算啦
我都識過人要全家幫佢還，係，係辛苦，但年幾後咪又係一條好漢
點解你有女朋友，又有兄弟幫，咁都要生要死唔腳踏實地做野？

唔洗一分鐘個ac入唔到
比連登仔瘋狂撞密碼幫你戒賭
要去馬會先解到pw

你都on 9
我30歲都一事無成啦

你死咗，邊個幫老細賺錢？

你係社會嘅一個小齒輪，係一個不可或缺嘅重要零件。 假如你壞咗，一定影響社會運作，連累他人，你捨得咩？

自殺係一個害己害人嘅自私行為，切勿以身試法！

你鳩噏完，記得聽日準時返工，多謝合作

你有女

最撚憎啲人賭賭吓唔繼續賭，贏咗要繼續贏，輸咗要贏返, ok?
加油！

可能你女朋友鍾意屎

有冇好快C

屌 係你鑽牛角尖
先破產唔洗出邊啲銀行財仔先
再同兄弟家人 坐低傾吓點樣分期還俾佢哋
然後就真係努力工作唔好再賭錢
如果你真係有改變其他人其實係睇得到 尤其你女朋友

睇樓主啲留言，以為佢係女人

真心想問，你死乜撚嘢啫

唔撚洗返工呀？

唔係講笑﹐見過好多人18歲已經開始話自己唔後生

連登仔做agent

樓主唔搏多次，注定幫人打一世工啦

隔離台都有成班傻仔當自己係股神啦 唔怪得你

再賭 跟本20萬好少 欠到100 個先好上來

我都好想死買282輸咗一雞嘢

20萬唔係大數
你做債務重組啦
最緊要係 你因咩要借錢？
你要記住
宜家唔係絕路
你要記住
錢 係一樣可以搵既野

咁斬有女公平咩，咁有錢冇女果d咪又要自殺？

你女朋友好好
好好地打份工
慢慢還錢

你個名係我寫照

問題係應承完 自己又繼續衰..

其實都明戒唔到 每月人工比條女 再叫佢比返幾舊水你玩打 唯有係咁 加油

急功近利
其實你唔洗自殺 同女友分手就可以了
你又唔洗俾承諾人 又可以繼續賭 輸到爆廠都唔洗累人呀

我講過好幾次....但佢每次最尾都係原諒我
所以我先覺得自己唔死都無撚用

賭你又咁狠 分手又唔敢狠 想點？

一係你就腳踏實地搵多幾份 咁都仲有機
你無自制能力 一有閒過錢俾第二個幫你儲

一係好你自己撇人 咪撚累人

承諾唔係得個講字 要做㗎柒頭皮

咪就係 係放唔低條女就好好做人戒賭啦 唔好淨係上黎取暖

講多少少
我有fd又係成日心雄賭錢 起初係贏呀
之後輸撚到四圍撲水 無曬朋友 （因為講大話俾人發現繼續賭）
依家仲攪到妻離子散 好似有官司係身添

賭仔唔好害人
陀衰家

卜卜卜，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停， 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我依家都好似緊呢個後塵

如果你好似我咁
每日有九位數嘅收入，就好快追返條數
call我丫！

我真係好唔敢面對我女朋友 我有面對困難
第一時間永遠都只係逃避.....都唔知屋企人今次會唔會再幫我 因為我已經衰過一次...話下次都係咁就趕我走出屋企..
同埋自己同屋企人關係一直都唔係好好...所以我淨係敢係呢度搵巴打訴下苦..人生真係比我玩撚到衰曬...

邊個會信

後生 有女朋友 你重有好多本錢囉

屌你老母 我冇女朋友都未死 你咁快死？！？

下世努力啲

廿萬都要自殺?唔係化

我覺得樓主最大問題係
到呢一刻都唔可以好確定以後戎到賭
先會想自殺逃避問題
建議你可以考慮下返鄉下耕返一兩年田過下田園生活
遠離誘惑

係....師兄你講得好啱..我亦都諗過 去返啲比較落後嘅地方 體驗下簡單嘅生活 日出而作日入而息 甚至出家

你咪撚再賭呀冚家拎
你死撚咗啲黑底照搞你條女搞你屋企
你仲有雷嘅就自己執返嘅蘇州屎

樓主只係想叫春。 搵人認同佢係垃圾。
佢自己跟本好清楚個問題 只係佢不停比借口自己唔去戎賭。

仲係好想去賭。 因為腳踏實地去賺錢太慢。好想快d還清 , 但仲想靠賭去還賭。

醒下啦

想死只係想逃避

我都差人10幾萬 咁點? 自己一個2年還晒啦

樓主都係要靠人迫架啦

如果係係戒到就唔係而家咁啦

你一有錢就身痕
唔值得有錢係身

建議你所有錢都比你女友管

由佢分配

有一日你真係咁無藥可救要離開人地

係至少都留返啲錢比人

雖然補償唔到

叫做賠償返人地嘅青春

廿萬唔係大數目，加油！

一矢中的...

仲有無朋友借錢呀 500又好1000又好 滾大佢
再賭過都未賭到要斬手指 累到屋企人無左層樓
咁就自殺？等澳門開番玩完 先再自殺啦

真係好憎人賭做人腳踏實地小小啦
表哥本來渣林寶 屋企人有樓比佢收租
死要去賭 扮大佬 而家老婆走埋佬
要佢老母出黎做野幫手還

啱啱返到樓下 健康屋企啲燈都未熄 真係唔夠膽返屋企...

幾歲

重有人愛你，唔好死

25左右

呢樣先係我最想離開嘅原因 長痛不如短痛
個方法我都諗好咗 我諗應該係安眠藥加酒精
我真係對自己冇晒信心 人哋可能覺得我仲有時間比到時間我 但係呢一刻我真係會覺得時間都比唔到自己
一而再再而三咁去做一件錯嘅事 賭癮真係太勁 好似啲票啲老煙槍佢戒煙咁樣 我真係唔知有咩方法

同埋我份人好習慣講大話同埋逃避 過得一日就係一日
我真係好清楚自己有咩缺點 但係我諗rebot可能係最好
但我而家最頭痛嘅係 諗唔到有咩方法 可以當我冇存在過係呢個世界上 所有人對我嘅記憶感情可以立即消失 咁我就可以安安心心咁樣消失

玩嘢咩大哥廿萬就出家
你錢都未還完
本來都唔係大問題
但你根本都領悟到
你深陷賭博的問題

同埋可能由細到大 我都係好獨立咁樣成長 唔識點樣同人分享感情分享自己 先去到呢個地步 頭先放心 最好嘅兄弟見到我好似怪怪地 都係咁問我發生咩事係咪有心事 但我都係除低個面具都係話冇事 之後再講啲鳩野打發佢 對唔住

領悟（唔）到

我自己一個人真係解決唔到 同埋好多嘢自己都收收埋埋 我都明白咩係知足常樂但我真係唔知點樣行呢條回頭路

最可恥嘅係 係呢一刻返工竟然係我唯一可以逃避現實嘅地方...

我原本可以好幸福 原本可以兩小口咁樣開開心心生活落去 原本可以早啲結婚生小朋友組織家庭 我女朋友亦都咩都俾晒我 為我改變咗好多 有佢嘅公主病無理取鬧 邊度識體諒人仲要肯同我捱苦 打玩返嚟俾佢嘅係 永遠都唔會嚟到嘅將來 日日都要幫我計數 極度慳錢 仲用緊iPhone 8 購電已經壞到用兩三個鐘就會冇電 仲要死都唔肯換 見到想買嘅嘢都唔敢買 做咩都係為我着想 有時見我返工太攰會幫我按下摩煮下野比我食 佢根本值得更加好嘅男人 一個有經濟能力比到幸福嘅男人 而唔係好似我呢啲咁嘅人 俾少少驚喜佢已經好開心 好易就滿足 無論我呃佢幾多次都好
去到最尾佢都會原諒我 即使有幾唔開心都好 有時唔想同佢鬧交 你都會好快冇事 我都會用我有限能力去氹番佢開心 之後就一切如常 但而家換來俾佢嘅係 一無所有 一切歸零

你如果決定留返喺世上，唔該你第一時間去戒賭先

hey~ 你都反省左咁多，我信你改得到既！
依家係零 咪由零重新開始過囉！

我知道好多人都會屌我 有個咁好嘅女朋友都唔識珍惜仲要咁撚爛賭。我真係解釋唔到 我諗冇咗我 應該會傷心一段時間 希望佢好快就冇事 快啲搵返個好嘅男人同佢一齊結婚 間唔中俾驚喜佢 佢放工就可以有人揸車接佢放工 陪佢癲陪佢笑陪佢扮白痴仔 間唔中一齊煮下嘢食 出下街買下衫 行吓街市揀下海鮮 整一啲手作嘅禮物俾佢
佢想要嘅嘢其實真係好簡單....

叫朋友 女朋友 睇呢個post
咁日後佢地就識主動啲追問 等你open up

兄弟...反省係冇用 現實就係現實 人係有感情人係有耐性 比着你係我女朋友 你仲會唔會對我有信心會唔會相信我會改到 我連自己對自己都冇信心啊

對唔住呀手足 我就係唔夠勇氣我先夠膽喺度開post

咁你更加要堅決啲 搵專業人士協助你戒賭

今晚我都係會返屋企先 等我準備晒所有嘢 就會做一個了斷

要作出改變 就要勇敢啲！

其實頭先睇你講好多野，除左睇到女朋友係個簡單易滿足既好女仔，亦都睇到你都好愛女朋友

我未必理解到你既賭癮，但係我好希望你可以試下俾多次機會自己，勇敢啲作出改變，令自己更好，同時呢個亦都係一個機會去補償返個女仔。

好好諗下吧

我上面都講咗
唔關咩嘢知足常樂事其他事
係你自己唔肯認低威
唔肯承認你自己係一個失敗者
你點解會繼續賭落去？
因為你仲覺得自己係賭神
覺得自己可以用刀仔劈番上大樹
但實際你只係因為一點點既運氣
先俾你搏到一下過眼雲煙
你必須承認自己廢柴
承認自己唔係賭呢一塊料子
先能夠唔繼續賭落去
賭博唔凈止係贏嗰一下爽
承擔後果先係賭博必然的成長過程
唔好淨係諗住逃避痛苦
唔係你出乜家都無Q用
人間正道是滄桑
好好負責同承受
先係對自己對身邊人對賭博
的尊重

如果份工2萬幾蚊還都唔難既 萬幾蚊就辛苦

了斷即係乜先？

看左你部份回覆
有幾點建議。

第一 你可唔可以唔好再諗死？ 你係仔黎架 可唔可以似番位男人？ 你點可以把你心愛既女人推去其他人到？ 有人也叫你以你女朋友為動力呢d類回覆 你點解唔試試？ 死左就冇機會 唔死仲有機會 希望 你既問題 唔少人也覺得2、3年就還到 你到時30也沒有 仲好後生 相信你跟你女朋友經歷左咁既經歷 感情會變得更好更穩。

第二 你不要再賭了 搵番一些幫助戒賭既機構去幫一幫你 你也懂賭係唔好 會害人 咁你唔好再賭了 就當你為你女朋友 你親友而戒賭啦

第三 你親人應該不會咁急去要你還？覺得你可以跟佢傾傾 例如可能先處理左一些外面既數 之後最後先還你 相信你親人也不會收你息吧？

第四 你人緣應該唔差 有朋友會幫你 你可唔可以珍惜？ 你試諗諗如果你死左 咁你班朋友點？ 唔好浪費佢地幫你既心啦 如果冇番果種程度 一般不會借你架 你唔想被別人看小 你就要變番位有誠信既人。

唔好再賭啦 你竟然去到咁既地步 你就算小賭也不要了

見到隔離個po 唐唐係哥哥走左咁多年之後仲咁掛住佢。覺得好心up
所以其實留低既人係最慘
唔好要你女朋友有呢種陰影

我炒股都輸錢 我另一半都會安慰我話：錢je 都係身外物
睇開d

賭錢真係害死人

贏左錢倒頭來都係輸番

其實你好幸福呀 有個咁好嘅女朋友對你不離不棄
錢財身外物呀 慢慢還 再唔係就諗下破產 幾年後又一條好漢
唔好做傻事呀 你死左 女朋友好會好傷心架